帶口罩千祈唔好打乞嗤

你個口罩會好臭

Notice with thanks

Thanks for sharing.

有用post，推